% Festlegen des Dokumententyps
\documentclass[a4paper,twoside]{article}

% Papierformat
\usepackage{a4}

% Deutsche Sprache (Silbentrennung, usw.)
\usepackage[ngerman]{babel}

% Schrifteneinstellungen
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}

% bessere Matheunterstützung
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amstext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{empheq}

% Kodierung
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

% Grafiken einbinden
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

% Floats inside Floats
%\usepackage{subfig}

% Prevent Floating outside of Section
\usepackage[section]{placeins}

% Nice Header
\usepackage{fancyhdr}

% Clickable URLs and references
\usepackage{hyperref}

% Bibliography
\usepackage[comma,sort&compress]{natbib}

% Proper units
\usepackage{units}

% Source Code
\usepackage{minted}

% Custom packages
% Nicer paragraphs
\parskip 12pt
\parindent 0pt

\newcommand{\degree}{\ensuremath{^{\circ}}}
\newcommand{\D}[1]{\ensuremath{\mathrm{d}#1}}
\newcommand{\Dfrac}[2]{\ensuremath{\frac{\mathrm{d}#1}{\mathrm{d}#2}}}
\newcommand{\partialfrac}[2]{\ensuremath{\frac{\partial#1}{\partial#2}}}
\newcommand{\mensch}[1]{\textsc{#1}}
\newcommand{\T}{\textstyle}
\newcommand{\sym}[1]{$ #1 $}
\newcommand{\ret}{$[\hookleftarrow]$}
\newcommand{\q}[1]{\glqq{#1}\grqq}
\renewcommand{\vec}[1]{\boldsymbol{#1}}

%
\begin{document}

\begin{titlepage}
\includegraphics[height=2cm]{georg} \hfill

\normalsize

\vspace{5cm}

\begin{center}
\Large Physikalisches Fortgeschrittenenpraktikum\\
\Huge Versuch M3 \\[5mm]
{\bf Transmissionselektronen- mikroskopie}
\end{center}

\normalsize

\begin{table}[!h]
\begin{subtable}[b]{0.5\textwidth}
  \begin{tabular}{ll}
  Protokollant: &Julius Strake\\
  Mitpraktikant: &Benedikt Völkel\\  
  \end{tabular}
\end{subtable}
~
\begin{subtable}[b]{0.5\textwidth}
  \begin{tabular}{ll}
  Betreuer: & Martin Deutges\\
  Durchgeführt: &2014-01-22\\
  Unterschrift: &\hspace{3cm} \\
  \cline{2-2}
  \end{tabular}
\end{subtable}
\vspace{2.0cm}
\begin{tabular}{lr}
  E-Mail: & \ttfamily julius.strake@stud.uni-goettingen.de\\
\end{tabular}
\end{table}
\end{titlepage}
\pagestyle{empty}
\clearpage\markboth{}{}\cleardoublepage
\pagestyle{empty}
\tableofcontents
\newpage
\pagestyle{headings}
\section{Einleitung}
\input{Einleitung}
\section{Durchführung}
\input{Durchfuehrung}
\section{Auswertung}\label{sec:Auswertung}
\input{Auswertung} 
\section{Diskussion}\label{sec:Diskussion}
\input{Diskussion}
\section{Fragen}
\input{Theorie}
\appendix
\newpage
\section{Tabellen und Grafiken}
\input{Tabellen} 
\bibliographystyle{dinat}
\bibliography{../Shared/bibliography}
\end{document} 
